{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61647&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주머무르다"
    },
    "text": "クァクジ海水浴場の近くにある宿で、周辺にはククジ海水浴場まで車で3分、ヒョプジェ海水浴場まで車で24分、翰林公園まで車で24分の距離にあります。宿には客室自炊が可能な203号と大きな海ビューの204号、そして客室内では炊事が不可能な02号と03号があります。無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。駐車は可能ですが、ピックアップサービスは提供していません。また、荷物の保管もチェックイン前とチェックアウト後に可能で、バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルが提供され、2〜4人基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。バーベキュー時間は7時から22時までで、20時以降はバーベキューの申し込みができません。入室は最大人数を超える場合はできませんし、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。ペットは客室内への出入りができません。注意すべき事項としては、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、関連責任も利用者にあります。ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情によって変更される可能性があり、繁忙期期間中に一部の客室の場合、料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿はどの海水浴場に近いですか？",
            "answer": "宿はクァクジ海水浴場の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのくらいの距離で他の海水浴場や公園にアクセスできますか？",
            "answer": "ククジ海水浴場まで車で3分、ヒョプジェ海水浴場と翰林公園まで車で24分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "宿には客室自炊が可能な203号と大きな海ビューの204号、そして客室内では炊事が不可能な02号と03号があります。"
        },
        {
            "question": "宿では無料のWi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿の駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿にピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿にはピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿で荷物を保管することは可能ですか？",
            "answer": "はい、宿ではチェックイン前とチェックアウト後に荷物の保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューをする場合、必要なものはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルが提供されます。ただし、2〜4人基準で20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は7時から22時までです。ただし、20時以降はバーベキューの申し込みができません。"
        },
        {
            "question": "宿の客室利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、宿の入室は最大人数を超える場合はできませんし、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿にペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿にはペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の利用に関する注意点はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、関連責任も利用者にあります。また、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情によって変更される可能性があり、繁忙期期間中に一部の客室の場合、料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 585
    }
}